可唔可以叫人自行決定 而唔係係咁叫人走

次次叫人走都知一定冇可能走得曬 總會有d人6點後仲留喺度 見到有post 話會cut 網絡 cut 交通 6點後走唔到嘅人如果得翻好少人就會好危險 覺得危險嘅可以自己走 叫其他人自行決定 而唔係咁一個個拉大隊叫人走

要記住和理非嘅意思係support 勇武 而唔係一有危險就dum 低前線義士

除非6點前真係走得曬 否則我唔覺得係咁叫人走係一個明智嘅選擇

希望大家可以做到齊上齊落

光復香港 時代革命

叫人自行決定 唔係叫人走

好怪，淨係見到叫人走既回覆